(721)無極權想盡快完結這場運動,唔係人民

所有一定要識忍

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！